比人打先還手已經無用

見到可疑人士一聚就要打走佢
唔係就有更多人受傷

打柒黑社會

負皮班撚樣出黎講句嘢

push

屌你班撚樣

根本一早打走班撚樣唔比佢地聚到
人地根本無可能斬到你
而家件事發生左，手足傷哂
事後邊追究到，求下大家打走d撚樣